# Создание скриншота
Чтобы создать скриншот показываемого в плеере момента, нажмите на кнопку-фотоаппарат в нижнем левом углу плеера. Скриншот в формате PNG загрузится на ваш компьютер. Разрешение скриншота такое же, как разрешение трансляции.